【警世】港共政府隨時立《網絡23條》！

現時中共制定既《網絡信息內容生態治理規定》
規例內容
《規定》要求網絡內容創作者「不得」製作、複製、發布下列內容：
1. 反對憲法所確定的基本原則的；
2. 危害國家安全，洩露國家秘密，顛覆國家政權，破壞國家統一的；
3. 損害國家榮譽和利益的；
4. 歪曲、醜化、褻瀆、否定英雄烈士事跡和精神，以侮辱、誹謗或者其他方式侵害英雄烈士的姓名、肖像、名譽、榮譽的；
5. 宣揚恐怖主義、極端主義或者煽動實施恐怖活動、極端主義活動的；
6. 煽動民族仇恨、民族歧視，破壞民族團結的；
7. 破壞國家宗教政策，宣揚邪教和封建迷信的；
8. 散布謠言，擾亂經濟秩序和社會秩序的；
9. 散布淫穢、色情、賭博、暴力、兇殺、恐怖或者教唆犯罪的；
10. 侮辱或者誹謗他人，侵害他人名譽、隱私和其他合法權益的；
11. 法律、行政法規禁止的其他內容。

《規定》要求內容平台「防範和抵制」下列內容：
1. 使用誇張標題，內容與標題嚴重不符的；
2. 炒作緋聞、醜聞、劣跡等的；
3. 不當評述自然災害、重大事故等災難的；
4. 帶有性暗示、性挑逗等易使人産生性聯想的；
5. 展現血腥、驚悚、殘忍等緻人身心不適的；
6. 煽動人群歧視、地域歧視等的；
7. 宣揚低俗、庸俗、媚俗內容的；
8. 可能引發未成年人模仿不安全行爲和違反社會公德行爲、誘導未成年人不良嗜好等的；
9. 其他對網絡生態造成不良影響的內容。

《規定》鼓勵網絡內容創作者製作、複製、發布下列內容：
1. 宣傳習近平新時代中國特色社會主義思想，全面準確生動解讀中國特色社會主義道路、理論、制度、文化的；
2. 宣傳黨的理論路線方針政策和中央重大決策部署的；
3. 展示經濟社會發展亮點，反映人民群眾偉大奮鬥和火熱生活的；
4. 弘揚社會主義核心價值觀，宣傳優秀道德文化和時代精神，充分展現中華民族昂揚向上精神風貌的；
5. 有效回應社會關切，解疑釋惑，析事明理，有助於引導群眾形成共識的；
6. 有助於提高中華文化國際影響力，向世界展現真實立體全面的中國的；
7. 其他講品味講格調講責任、謳歌真善美、促進團結穩定等的內容。

和平精英 is coming